梅姐同近藤真彥合唱 好正

阿梅嗰陣得23歲

我的耳朵懷孕了

果陣改d日本歌都好屈

張國榮X清水宏次郎

好正呀

近藤真彥正仆街